圈子勁窄識唔到異性要去speed dating交流區4

如果有去過speed dating歡迎大家交流經驗，男嘅唔好係失意情場搵食，女嘅要俾人食無人幫到你

1.唔好咁介意自己搵幾多，成熟嘅愛情真係唔係下下講錢

2.未到30唔駛咁快諗speed dating住

3.擴闊圈子唔好介意識同性定異性

4.怕醜唔係死症，試多幾次就無事

巴打你終於開post la
sor推爆左你上個post

今朝六點先訓

巴打如果我想同一個識左幾個月
但真正傾計只有2，3次嘅人係短期內有好大進展
eg 拎電話number，日日傾計
係未太心急?

係咩途徑傾話？同學同事？

同事
因為返工唔係成日見到
想由whatsapp傾熟佢

申脷: 仲未有電話

溝女我唔叻

不過如果有心儀女同事，傾過幾次計，如果自己係對方心目中唔差，佢又無仔，我會直接話：可唔可以同你交換電話，想同你做朋友得閒同你傾多d計

其實我唔係好恨拍拖嘅人
唔會想拍拖, 然後咩人approach都試下先
但諗諗下,自己都唔細
唔通真係就咁落去咩
所以久唔久都會開app玩下
但實際見到面嘅機率低過1%

如果現實對一個人有興趣
又唔算好熟
點開口問人拎電話對我黎講都係一件難事

就算有借口/工事原因拎到電話
要吹水閒聊
我會覺得自己另有企圖咁

我係絲黎

因為心虛
我明

係
有人會話:咪當同朋友傾
但自己知自己性格
平時除非熟朋友
其他人都唔會點搵

Btw中四巴係咪即係做工程嗰個?

用返絲打你自己做例子
我睇法係
女仔要被感動，前題係要容許個男仔示好
即係個男仔本身已經喺「對象」嗰個類別入面
只係一開始「唔夠鍾意」啫

工程自古空餘恨

但好多人其實好易對人有少少好感
我諗我屬於唔易

即係好似公司請人咁
一開始已經 meet 唔到 min requirement 嗰D
in 都唔使 in
直接入垃圾桶

要有得上嚟 in 先有機會用面試表現翻盤

笑死
見到佢話想轉做醫生溝女
佢都係做工程, 場地絲又想轉工程
一個強調用事業識人,一個強調學歷識人
佢地兩個可以match下

場地絲比我地講到潛左水
都係放過佢啦

工程巴好似潛左好耐
完全冇同過佢接觸

估唔到咁多女士對工程有興趣

你唔係講我嘛?
我冇興趣

男人睇野好表面，只要女人外表合格，就幾時都係waiting list
女人睇野好立體，一個達標既男人，外表可能只佔兩三成

所以出黎個結果
就係所謂
女人易受感動
男人紋絲不動

俾人追擊我唔會潛水
唔知點解你哋咁樣講我好想潛水

你覺得假如一個男仔知你鍾意佢
都冇reject/避
就可能係喺waiting list
其實可以繼續相處了解下先?

男仔好少會咁
話唔中意就唔中意
就算拍到拖最後分手

不，明顯冇興趣。男仔睇眼緣

反而女人中意食回頭草

可能只係享受緊比女溝
無更多資料好難評論
最主要都係
佢知道左之後，對個女仔點？

咁waiting list係咩意思

其實我純粹問下
唔明你個waiting list咩意思

我覺得我似男仔
我覺得冇可能就真係冇可能

要挑撥男人好容易
只要有心/外表合格，好簡單就可以令一個女人喺男人心目中由「普通女性」變成「可以一試既女人」
但男人同時好遲頓，你唔識得去挑撥，佢就真係成世當你on99

但女人唔同嘛，一開始將男人歸左類，點挑都無用，越挑越反感

我唔識點挑撥男仔
特別遇到有興趣對象,會唔敢flirt
人地flirt我,我都唔識應對

個人其實唔會去發展，連心動嘅感覺都冇點行落去，唔想拖住一個望緊第個，對雙方都唔好。

利申:a0

「男人唔會日久生情」既意思係
男人唔會無啦啦因為一件無心小事突然間兄弟當女人
但同時男人好直接，你投放感情落佢身上，佢feel到，腦海就會即時作出回應，會開始思考自己對你點，本身無諗過會突然開始諗

至於點flirt, 就真係要實際情況先有得講

我明呀,我同你一樣想法
冇對象可能會比機會相處
有對象會唔想

聽你咁講又好似係喎
其實女仔睇男仔
外表唔係真係咁重要
但係一定要乾淨整潔

但男仔又好遲鈍
即係個signal要明顯先得
好難掌握

冇對象嗰陣
如果個男順眼
都會嘗試相處

好過 生蛇 冇得返呀冇錢呀
有得返工搵錢係福氣

仲要返埋聽日先放 8日假

呢個情況要喺冇對象情況先會咁
有對象唔會

我暗戀一個女仔，三次見面都唔敢主動同佢講野。
而家先放棄

唔做主動就註定失敗
除非個女仔鐘意你兼做埋主動
或者你同女仔朋友式開始會好d

點解要放棄？

自己咩都冇做，然後又放棄？
為咩？
因為對方冇主動？

同意唔做主動就註定失敗
但都唔好因為圈子細而對公司同事主動
一衰咗隨時工都冇埋

總有人唔鍾意喺度食，喺度屙

你的樣子如何

同同事拍拖係十分麻煩
如非必要不了

男仔ugrad高不成低不就做政府aco會唔會俾女仔睇唔起

你地咁講搞到我好灰

熱戀時還可以
冷淡期驚到腳震

除左公司同事,其他都少接觸

如黎多次我中學日日做運動

留名

我唔知點解覺得你似player
仲係高手個隻

原來有無女既player

你兩次拍拖都係大學嗰陣？

Player

無女

所以你話男人個春心幾易啟動
旁人推波助瀾兩野就係

新人留名
生活圈子完全無對象
26 join speed dating會否太年輕

其實同班同學拍拖散左都好難捱嫁
中四散可能中五中六都好尷尬

白色上身加吓身咁搭無問題

中學同做野

其實我有諗過番教會
見到中學有玩開班女去到近年突然信教
之後就有男朋

好自欺欺人

有冇sp 追求者 ons個d ?
如果無 講大話
得兩次拍拖
你係名校生入面戰鬥力都算奇低

有咩問題 幾陽光

無女，但收女兵

名校生個個都拍好多次拖架咩
中學係joint school識
你係咪一畢業已經做big4

我22已經有呢個念頭

越漂亮嘅女人就越小心
越聰明嘅男人就越古惑
小心佢哋嘅語言偽術呀

同名校說話最好保持頭腦清醒
利伸：拿過嘢

22就算啦好後生

點瀨野法?

放過啊婆一條生路
好嗎
福有攸歸
善哉善哉

圈子窄 返左工仲難識人
你話我知有咩方法

講錯野
令到個名校生身邊唔中意我
應該係話睇唔起囉

身邊既朋友

我有方法就唔洗喺度啦
好後悔大學都冇玩多d

名校生有家底，同佢拍拖最難係屋企人嗰關

呢句真 不過我想識d大過我既人

諗起都覺得大壓力

其實有時講錯野都唔會知
莫講名校人
同身邊同事,同事
都有可能會唔小心講錯野得罪人

女仔可能好d
男仔如果同有家底嘅人拍拖就真係難搞
話說我表姐賺三四萬
佢老公賺得萬幾
我表姐屋企人都唔鍾意

你巴定絲?

如果你有大學易搞好多

轉行
如果唔得打多份多男人既pt...
做gym （p.記多基佬 pure多高學歷 24就中間 有興趣再講 ）
進修 興趣班

當然呢個post有幾位巴打好有經驗問佢哋最好
以上都係我啲計劃
我都唔知可以點擴闊生活圈子

識人會去藝術展入娛圈做 去高級會所度打工 返教會（ive學歷讀band3 ）
你永遠唔會知 女人為左男人真係可以 去到好進擊

我唔記得上面邊個爸打話我去到好盡但我真係唔覺囉

絲

你個盡係學歷要求，好少聽迷學歷

有咩興趣班介紹

咁佢老公一定係展示咗上進勤奮，肯理財依d特質補救

語文/音樂？

我唔會因為男仔而轉份多男仔做嘅工

聽講佢老公好好，好顧家
佢地生左個bb
餵夜奶係佢老公做

有男人架咩

我會
因為我已經無時間同無方法
除咗漁翁撒網我都諗唔到啲咩方法

其實名校入面都唔係個個藍血貴族
由其是非直資名校

名校一級成300人
入面咩人都有
一般人印象只係入面d 9a 10a
音樂體育全能

現實係貴族只佔 1/3
貴族中嘅全能精英更加只有1/10人到
中間後面重有好多普通學生
公屋居屋普通私樓家庭

讀書因為同學氣氛會比出面學生好少少
其他同一般學生冇咩分別
只係學校風氣比較自由
唔會摧谷學生 唔會留堂補課
體育音樂學生活動比好大自由度學生自己搞

所以叻嘅會一齊奮鬥一齊提升自己
平凡嘅一齊平凡 享受自由學生生活
上堂訓教落堂一齊去網吧打機講粗口
除咗校呔同普通學生一d分別都冇

返咩工圈子窄

絲打你幾歲？

我想識弟弟

全部女人既工

點會，有親戚讀緊qc，聽講得2個公屋

點解

你表姐屋企人唔鍾意係因為1.佢老公人工低過你表姐定2.因為佢老公家底唔及你表姐3.定both

其實如果個男搵得多個女或差不多，但男家底唔及個女，女方父母又點睇呢

係呀，依個係個好例子，好多人掉一兩個條件（婑，無樓）出嚟問自己係咪死得

其實有好多因素可以自己改變

其實我同你差唔多大
但我唔想為搵而搵
而家反而想focus喺工作

22 歲青春無敵
去fb睇下有無啲咩board game/ war game團，出到黎就個個爭住拎你contact啦

我識佢地個時係因為我個時情緒控制好
講野好好好笑個人好積極樂觀
但係識落左
我發生好多事
一時控制唔到情緒負能量爆發

只可以講
場地或時候錯

黎多次我會選擇我情緒有問題個時離開佢地

結他應該有

20中啦 女人價值下降中

我鍾意嫩口嘅男仔
但性格唔可以太幼稚

我依家都有入boardgame group得閒join下啲陌生人野團
我無問家底學歷但正常甚至幾青靚白淨做生意既男仔乜都有啲

1就肯定
男家底我唔清楚
但都唔會好有錢
佢地岩岩結婚幾年都係買唔起樓
即係屋企人冇錢資助佢地買樓

我讀九龍某傳統名校
同學之中有劏房 有公屋 有居屋
有同學衰毒品
有同學做黑社會
有升唔到大學要讀asso
有毒到核爆 a09

反而覺得成熟有d女人味仲吸引

係度留tg
肯定今晚已經call爆機

唔驚好似湊仔咁咩？

唔中意dee dee
一定要男人樣衰 老過過自己先有安全感

又係名校
連登好多名校
叫場地絲d名校控朋友喺度識人啦

高大都有安全感

其實好多主打board game既party room都會上網開群組招野團
如果覺得興趣班/做義工撩人傾計太尷尬
都不失為一個健康地識朋友既方法既

唔驚
都係睇性格
我識過個男仔細幾年
但唔似咁細

邊度有？想玩board game

出黎做野都識唔同名校(或稍為出名啦)人，qc, dbs, co ed, 聖家，聖Mary, Marymount，嘉諾撒。再加一班地區名校。

加埋10幾20個，冇一個住公屋

利申: 唔係名校畢業

I mean 性格思想上

係咪活動台

係咪出左黎做野幾年？

譚真一咪啱哂你

佢名校控應該係想搵貴族精英嗰種
搵返直資名校 dbs dgs st paul co ed 命中率會高好多

我186高

唔係呀，上facebook好多
我依家好迷一款叫LARP既遊戲
如果你有睇過一套綜藝節目叫明星大偵探就知佢玩乜

食左唔少啦
年中慳番唔少飯錢

我兩個中學識到而家嘅老死就係公屋
而家重住緊
我就居屋

胸肌大都得

我鍾意粗手臂

男人大波仲正過女人大波
脹卜卜實好鬼溫暖

其實家底會影響學歷
有研究話住私樓會比公屋多人讀大學
家庭教育、父母學識好影響細路成長

我做gym成日見到啲粗手臂
我就覺似巨蟹座

一兩年

我唔係鍾意嗰type

呀，呢個係優生學

你中意邊d

ic. 如果你表姐搵番個搵3，4萬，一齊努力買樓唔難。真愛難求，你表姐肯一齊捱仲生埋小朋友。

青靚白淨，文青斯文類

我就係私樓低學歷

都認同 唔係話公屋一定冇咁好 但比例上一定有分別
父母學歷會影響子女對讀書既睇法

咁你快d入big

關巨蟹咩事

係呀其實佢嗰陣都有其他選擇
我姑媽就係咁覺得
如果佢搵個老公都賺三四萬
就唔洗咁辛苦
買樓都易d

最簡單
名校網d樓價都貴d啦

點樣搵d group 想識d鍾意睇書既人

我接觸完班名校之後
不了

我好清楚現實

有時未夠班就未夠班
唔係我唔會 不辭而別
凌晨即刻delete曬所有facebook IG
改電話
一刀兩斷
有時候唔係你嘅嘢就唔係你㗎啦
就算係愛情友情都係咁講

如果父母有學歷
會比較識得栽培個仔女
對小朋友發展其實好大影響

唔係優生學
優生學係政府主動操縱生育權利同政策，去得到某種遺傳結果，例如所有驗到有唐氏基因既男女都要強制結扎

你講呢個係美國某間大學做既大型研究。
點解會有呢個研究，係要反連登價值觀-「你窮係你錯你無撚用」

如果要為呢個現象揾一個學名，可以叫「世襲資本主義」

絕對同意，名校或大學神科有人住公屋唔奇。但機會率一定低過私樓/居屋好多。

絲打住私樓? 如果有公屋仔追你會否難過私樓仔追到你

咁我建議你去百老匯電影中心嗰啲分享會啦

不過其實都唔係得名校叻
普通地區英中都有好多叻人
名校係講出黎個名好聽姐

我諗要心理真係好強大好強壯嘅人先可以 響呢個社會越級挑戰

我自問我手上拎住嘅嘢
我唔會有自信去接觸呢一層嘅人

私樓 整容咁點
我再努力個文化真係未去到未去到
人地去到 演奏級
我去學彈琴打到 好似冒險樂園 打鱷魚咁樣

經歷咗嗰年之後
我覺得做人幾時都係要行返自己覺得舒服嘅路
要為別人改善自己而唔係改變 迷失 自己

類似呢啲活動，實有好多文青男仔
識唔識到就靠你自己啦

太誇張
我都有同過名校人相處
唔會覺得我未夠班同佢地相處

呢個都係好主意喎

我住公屋
其實我對住咩樓冇咩所謂
最緊要人要smart

咩野黎？

好似幾好喎

我想要board game group
有冇練英文group

睇咗 發現分享電影多 唔係太啱我

你鍾意睇咩書 邊類型

好少話鍾意文藝片既人會唔睇書
呢啲野相輔相承嘛

我而家先發現有活動 台 啦
勁多交友group啦
入黎都哂時間

link
新年煲刻

u grad同f5心理壓力差好遠

我有間喺觀塘，去開既
但廢事賣廣告

咁讀書group約到出嚟最多都係大家靜靜地讀書
冇乜市場

一係就聽讀書講座
聽作者/講者探討分析一本書
但嗰種大家都係靜靜地聽台上人講
好難識男仔
(除非你想溝個講者)

再唔係就join嘅係共產黨地下組織嗰種讀書會
一齊研讀馬克斯主義毛澤東思想
個個禮拜寫檢討自我批判出身政治成份黑五類

小說之類 心理 人際關係 資訊性都ok

笑左出聲

如果要個大會煮到埋口幫你交友，咁就speeddating算啦
已經有個地方將一班有共同興趣既陌生人聚埋一齊，仲想點 自己都要比啲努力同主動嫁

睇到樓上有話開boardgame團

我次次去boardgame團都衰
想搵d想搵中高難度既團join成日都搵唔到

清 有無多女既活動

玩開咩game？

唔關事
我識嘅名校人都好nice
人有好多種
名校生都係

kpop 男團 fans club

Board game group?

序言書室係香港好出名既愛書之人聚腳地
其實我都係想講
其實後生仔女真係好易識人
因為你地唔會睇咁多條件，身家，經濟能力
變相有更多可能既空間同機會

唔一定 ga wo

細過都有玩過

有，speeddating

自己冇自信。就算讀到phd都冇用。

你一早應該del晒佢。

晒晒人地d時間

船p

船p度搵真愛

凝住人地睇唔起自己
真係好難搞

好似話鍾意存在主義電影但唔睇卡謬，我就覺得無乜可能
我相信要學睇電影都要返咁上下理論基礎

來吧靚女 識d 俾得起1000蚊去船河的人吧

佢話要多女,邊有話要搵真愛

佢地成日話我無自信
叫我唔好去整容

船p我就真係唔敢去
冇身材 唔想著bikini顯醜

邊個佢地？

叫樓主喺呢個post 搞返個男男女女matching派對都得啦

真係心理壓力好大
諗番起好 唔開心

好似幾正 黎緊去下先

我接觸個班名校
我諗我祟名校變到恐名校

我舉咁多例子
都係想講香港地要識人，只要肯比心機，其實真係唔難啫

發生咩事？

我諗如果真係咁做會比人誤會係sp型

識到人，但可能都拍唔到拖

就係命中率低先要更加依賴大數法則嘛

你去過船p?

我覺得唔好諗住一定要拍拖先走去識人
擴闊自己圈子都唔係一件壞事

我有時諗就算我識到好多男仔
我一對其中一個有興趣
我就會放棄哂其他人
就算係冇反感又冇鍾意感覺

有人話如果有人approach
只要唔反感都可以試下
唔相處下點知有冇feel
其實都未嘗唔岩
但真係要冇對象嗰陣先得

冇，唔鍾意呢d活動

唔會船p
好多靚女呀好自卑呀

去到實做grad din 毒男
不過想去食野同玩水

我想玩
但唔想著bikini

我思想仲停留好淫亂/接受唔到階段
我認我心邪

其實啲女去船p都係笠件衫上面多
正如男仔會著條沙灘褲唔會激凸小游褲

bikini呢d留番俾老公男朋友
我都係好似你咁諗

絲打你誤會左
我唔知你依家有對象未
但如果the one未出現，仍然係需要煲大個分母去提升the one出現既機率

其實好矛盾
就算遇到個對象
佢又未必係會一齊到嘅人
但自己已經對其他人失去哂興趣

唔知大家有冇發覺
出唔到pool既人都性格比較傳統保守

big4c打出過pool未

原來Tinder.....

後生時有幾個女仔，唔知算唔算後備
但大家單身嗰時就好自然會揾返對方
曖昧下，有啲最後一齊到，有啲都最後都只係拎對方黎取下暖
雖然好似好仆街
但到嗰時我真係好慶幸自己有入多幾個號碼

一齊到嗰d，之後係點解會一齊？

因為世間往往係驚喜大於計劃
不過有種人係好希望所有野都按住理想中既步調前進
我自己歸納就覺得普遍都係因為太保護自己

本身係有feel但timing唔好/未有feel到會曖昧
但每段感情過後，人會成長，想要既野會唔同左，對方可能開始既時候唔係咁啱心水，但隨住大家成長左就會唔同

我朋友因為咁
佢有唔少散拖經歷
可能兩星期至一個月

我都覺 成日太多顧忌 又唔想是但開始一段關係

你朋友就另一個極端
唔怪得你唔參考既

你朋友幾歲
得罪講句
一個月散拖呢件事都好撚mk下

你覺得唔反感應該keep下contact?

心態上唔好將分同性異性先
啱傾咪傾下，唔啱傾咪當酒肉朋友
人會成長，隨住歷練增加，睇既野同想要既野會唔同

岩，唔想是旦開始
咁認真都唔知係好定壞

佢話一開始有好感
但拍一陣就覺得好煩
可能始終唔太鍾意

咁佢本身份人就好mk
唔怪得你咁潔身自愛
身邊係一個咁極端既反面教材
嚇到你去左另一個極端

我都諗緊讀書會點識人
古人清淡咩

再加上我又唔係好恨出pool

唔覺

無話好唔好 最緊要自己覺得舒服
當然認真就比教難搵對象 同埋一俾人hurt真係好傷 會變得更加小心

前排睇到ig一篇文，覺得好岩

老實講
就算同性朋友都好難keep
除左中同大同
做野識嘅，唔一齊做野之後
一年見得兩三次
都係隔幾個月先會搵下傾幾句

其實中同都少搵
最熟個大同比較多搵
但都可能兩三星期先會wtsapp下

如果返工環境近，咪約下食lunch

平時唔揾朋友放工有咩做

又真係講得幾啱
急住結束單身 先難搵到幸福

問佐 唔算近

怕咩呀，俾佢覺得odd最多都係無行

你本身都無行

在家頹廢

圈子窄真係唔知點搞

想搵另一半都唔易

唉，自己成個路人甲乙丙咁，莫講話識女仔呀，連識朋友都好難。

自己少主動講野 人地講野又唔識接落去
一大班人都可以得閒插兩句
兩人獨處真係好難搞 不論男女
搞到普通朋友都好難識

呢樣野

完全唔知點搞，久而久之搞到自己習慣左就更加唔想理認命頹廢算

如果後生圈子窄真係要問問自己發生乜事，唔好推晒去個環境先

自己生活上又冇野可以同人分享
返工放工 放假冇街出
fb係read only 連ig都冇玩
連我自己都覺得同我做朋友會悶到仆街

其實人哋分享嘅嘢幾多係interesting呀，都係睇你吹唔吹得

就係唔吹得 出左黎做野先覺得自己好多野都唔識
人地講興趣 品酒 飲咖啡呀 我唔飲又唔識
講深層次d 既話題 政治呀 乜乜主義呀 我又唔識
自己冇乜興趣都係一個問題 對大部份事物提唔起興趣就唔會去了解

1-on-1我可以好撚吹得
同個只見過兩次面嘅人可以成程車3粒鐘互動無冷場

但當一班人一齊我就唔敢搵女吹
最多睇大圍氣氛答兩句咀

同埋我好怕同人爭
見到心儀目標同其他仔吹緊
我會搵藉口行開扮睇唔到

1on1同女仔吹都得？

吹得
搭車由頭吹到尾

乜都唔想變
咁你點解覺得自己應該有pool出

係咪自細形象好底落，好羨慕人哋做到圈子重心，寧願跟人都唔表達自己 ？

咁樣俾你拍到拖條女都好快散

識異性都無用

想變呀 唔知點變

對乜都無興趣/唔願意瞭解/學新野
唔止溝女
直情係做人既缺點黎

我係冇信心同人爭女
試過同人爭輸有陰影
要爭我寧願自己退出
等下一個緣份

我都明呀 個人冇哂目標
得返工果陣先覺得自己有小小存在價值
我都唔知點搞

咁一班人傾計，係好正常社交喳嘛，又未去到爭女嘅

睇開d

我覺得係個女人太遲正視呢個問題
青春漸去
個樣應該本身都唔attractive
冇男仔主動過黎溝
後生都少同男仔接觸
講完一輪打晒飛機話單身好過
其實係佢自己自身問題導致

lau Ming

溝女咋wor
我擺明車馬借問問題黎接近你又有咩問題
你又唔係痴漢式跟踪

其實過左某個階段
未試過就越黎越無興趣，係好正常
難聽啲講就好似毒品咁
細個見到其他人食，一路心思思想食
見其他人一食就上哂癮甩唔到
自己一路都無食過，慢慢就覺得其實無食到都未嚐唔係好事

所以A0話單身最快樂
真係膠都費事比

點解好似雞同鴨講咁
人地真係快樂吖嘛
未拍過拖又點會覺得單身係咩問題，都無比較

點打探
教兩招

你又有對象想打探咩

Stalk 下Facebook ig有無合照 都估到一半啦其實

好多都唔公開㗎喎
騎驢搵馬mode

無 好似藥油咁以防不時之需

名校生最高境界就係 說話藝術
出左招都好似無出招

就黎2字頭
覺得自己就算去speed dating都未必搞得掂
可能你會話明明讀緊書大把機會
如果真係食到就唔使上呢度呻

唔係個個名校生說話都咁叻
Mk仔可能仲叻

就黎2字

心態已經開始好似阿叔咁與世無爭

就黎2都呻，番出去啦小朋友，你起碼對到女仔丫

最弊對住嘅唔係有仔就...真係唔太掂

升到大學玩多d,大把機會識到人

話說我上年年中，我係speed dating 網站留左電話同電郵無人聯絡我

注定一世單身

利申，二十幾歲巴

免費定俾左錢

speeding dating service 係俾錢果D，但留contact 唔洗錢

諗住佢地有生意點都會打俾我，sell 我

可能見到我年紀覺得我玩野掛。但實質dry 到喊

當無跌錢就算

分手半年 完全唔覺會識到新既另一半

你真係想去嘅
未直接打電話過去聯絡負責人囉

一打膠都嫌少
比多幾打你
你係求學階段就join多d學校活動
唔好比咁多藉口
投入d校園生活到

要識人真係好難

d人好極端架
一係就狂po合照曬
一係就一張相都冇

我朋友由拍拖到結婚都冇一張同男仔嘅相放出黎

直情話自己單身wo
轉過頭就同個醫生出街

其實你地會唔會覺得我做人太偏激
我會因為人地愛情點樣做而直接影響我會唔會遠離呢個朋友
因為我覺得連一個咁愛你既人都可以咁樣對
他朝難保有一日你會因為利益而出賣我

試過有朋友因為 吊住啲 兵ex
come on james
仲講到佢個ex強姦佢咁拎佢隻豬
捏造事實 係背後講到ex點差
仲同人講自己仲係處女

而我所知佢個ex真係好人
性呢樣野個女仔唔俾個男仔 係會尊重佢
呢啲嘢一條鎖匙拍唔響嘅大家都要講雙方.

小朋友有煩惱咪去問下老師
無人想聽幼稚mk 仔呻亦都無人想幫你

絲打都識得幾多人
點會冇拖拍
其實遠離損友都冇咩問題嘅
a friend is someone who likes you
你唔like佢好難同佢fd落去

有好多野你唔講我當唔知
你一講出口就俾我感覺你對其他人感覺無所謂，我就會有動作了

無
樣子問題
學歷問題

我識好少人 圈子好窄

月入7萬
有私樓自住供緊
有架日本車仔渣緊
31歲 正常樣

係咪可以去sd 幫人埋單？

你放低左未先？

一樣 加上返工冇異性

幾歲呀巴打

返工有異性
但其他team嘅異性只會點頭打招呼
同team嘅都冇興趣

點解唔爭取自己幸福，係要埋單前埋單後？

Concept錯哂
成日將自己擺喺高位
話幫人埋單
講到個個女仔都一樣,細細個搵mk仔
大個左要穩定就搵人埋單

唔係個個但事實上唔少人都係
後生貪人funny 被人飛就怨人playboy/ 飛人唔上進
老佐怨世界上無好仔

但所有野都係自己揀
後生個時多選擇大把女咪又係笑人毒撚

事實上毒撚都可以funny
肯付出去改唔會一世都改唔到
人地有優點吸引到女仔
就要怨天怨地話啲女唔揀毒撚
講真諗下自己有冇付出過 定係企係側邊等啲女俾所謂既player溝
或者等緊啲女走埋你地身邊去發掘你地
然後覺得啲女欠左你地咁
我發現好多毒撚成日將自己既缺點包裝成好仔
但永遠將責任推係人身上
你地覺得女仔搵你地埋單大可以say no 然後係側邊笑
個人感覺
如果得罪到各位講聲Sorry

講得好啱
打扮老土=外表正正常常
無過人之處 = 性格唔差
FF自己係小說男主角級情聖 = 專一認真
比人拒絕 = 自己好認真付出但受情傷
行為狗公 = 好關心人付出好多
然後溝唔到女就所有女人都係雞

主動出擊啦

又斷章取義
我就手係睇唔過眼人地講句埋單就起曬鋼咁

我有講過d女點差點衰咩
女有權揀個funny 靚仔
但仔都可以揀個後生少女

講到尾大家課比課各有各揀姐
駛你出聲幫女維權咩

大家把口講就道德撚
實際揀老婆邊個想要a380 老mk呀

冇興趣點出擊玩野咩

我無留意到佢覆緊你
我純粹見佢講得幾好搭兩句咀
巴打幾個post落黎，我覺得巴打都幾好仔又健談
唔好見怪，得罪得罪

不過我諗樓主嗰句
「點解唔爭取自己幸福，係要埋單前埋單後？」
意思都係話抱住獵奇心態去到，辛苦人又辛苦自己，好無謂
多話話出聲幫啲女維權既

唔好咁講
樓主講句野無問題
當無選擇既時候現實上係要揀將就下

但月入70係香港係真係有權揀既
我覺得依家有D女就係想d男仔將佢過往當粉筆字擦佐佢唔係人人做到
要唔可能一句男人要大度就要人講都唔講得

就好似肥婆瘦身成功變大波美女 你唔可以叫人揀番肥仔
靚女走樣變肥婆都唔可能要人當番佢美女咁

好多野變佐就係變佐
口講好多人唔介意
事實上我真係好懷疑喇

中心思想就係你後生唔揀個悶男無問題
但揀錯佐廿尾三頭都唔好怪人唔揀你

你想要個又funny有好仔又有經濟能力又對你好又靚仔大隻
你係10A港姐咁既級數都得既

所有野都係大家自己揀

我唔知點解依家講啲不利男人既說話就俾人標籤做女權
我講左見到a380大可以去恥笑佢
到時咪揀個後生靚女 冇人反對
同埋上面所講我唔係針對巴打你
講緊啲唔願面對自己既毒撚
而且我覺得心態上有埋單呢個諗法既人
一定唔會有真愛
除非佢娶個拍得少拖/處女
到搵到個拍過四五次既女仔
又會計自己係咪幫人埋單 冇人要先嫁自己
自己係毒撚點會有女鐘意嗰種心態
呢啲心態唔會有幸福
你地成日要用a380黎做例子 我都冇辦法
事實上呢個世界有幾多個

但成日覺得自己幫人埋單唔係都係另一個斷意取章咩
我覺得幫人埋單呢個字好負面

年紀細，冇咁多條件考慮固然係事實
年紀大左，雖然話可能會考慮多左經濟條件
但都不至於會只考慮經濟條件
只不過係考慮嘅比重唔同左
可能會睇多左長遠性

如果只因經濟條件好就決定一齊
呢段關係都係幾可悲嘅事

呢個世界有抵死既毒撚
亦有唔值得有幸福既臭西
有高高在上覺得自己顛倒眾生既港女
亦有抱住包隻私家雞心態幫人「埋單」既賤男
一樣米養百樣人
打和啦super

一樣米養百養人
雖然句野好行，但係係岩
唔好斷章取義、先入為主
試下放係成見
相處溝通下睇下點先
唔係會限制左自己

公道講，條件一定會互相揀，樣，身材，學歷，薪金好難直接比較，你有錢當然覺得係「蝕」幫人埋單，同樣有樣嘅人都覺得自己「忍」你副尊容

自己個心理同對方個心理都要明，咁先係包容同愛，如果唔係俾你有700k都好，娶咗個人返嚟心裡面日怨夜怨埋緊單，拍到拖都唔會幸福，搵ptgf仲少手尾

呢個係道理
大家貨比貨

自問條件好唔想幫人埋單有咩問題
大把人寧願搵ptgf都廢事幫人埋單

唔想幫人埋單冇問題
但都唔一定實係埋單嘅
唔好覺得去sd一定係幫人埋單先

係

定其實個巴打想幫人埋單
因為佢係話”係咪可以幫人埋單”
個語境感覺係想幫人埋單

有無諗過，因為你搵到錢先覺得有錢條件好？

（仲要講緊堆有錢大部份係40k比20k）

唔想埋單咪攬住d錢過人世囉

不過又要呻無女，有女又呻埋單，難聽講搵70k嗰位有料咪搵返個60k囉，搵唔到唔好當自己偉大，各有所求喳嘛

我諗起中四巴

40係普通人姐

會唔會啊
我覺得40k好多
不過如果我鍾意一個人
唔會諗咁多野
年齡、學歷都可以唔係問題

都唔係完全唔係問題
可以細三四年
但唔可以細十年八年
可以賺萬幾二萬
但唔可以覺得一世賺呢個人工都ok

埋單同結婚差好遠
前者有高低 商業成份
同結婚個對等 同愛成份差好遠
就算有低條件同高條件既男人同我結婚
我都唔會覺得佢埋我單 同我埋佢單

就算有個高學歷嘅人追我但係佢有咁嘅思想
我都會叫佢收皮啦咁委屈咪撚結呀仆*

佢走左啦
你成日提不如搵番佢

同意樓上講法

女仔可能會受感動 純粹想有人關心個類
有d女都未必會受 因為佢地有一定條件

最重要係自己鐘意就得
點都好過有d男仔騎牛搵馬
同個唔係自己鐘意女仔一齊

big4 做4年都 40k囉喎

(屌, 想正皮禁撚錯咗負皮, soz)

岩呀 成熟男人/好清晰男仔話一就話一
唔會咁容易改變

女仔冇男仔咁睇外表
雖然女仔有d會睇經濟能力/性格好唔好/
覺得對方係咪好另一半
相比男仔 始終Outlook行先

我個名係想入big4
唔係入左big4

（你做咩俾人負評左,唔係我負評你 )

你要數大把工above40k
但貼地d諗中位數20k都無呀

三年就得啦

咁依家揾真愛
唔係求其行去餐廳見到
「咦？呢張枱嗌左個套餐幾抵食，等我比埋錢就坐到痴餐先」
都有能力食一手靚飯，委屈自己食二手飯又有乜謂呢
我都好唔鍾意啲人講埋單
通常以為聽嗰個難受
其實係講嗰個自己唔放過自己啫

其實搵到舊錢就覺得自己高高在上 大把選擇嗰種人好可悲
永遠覺得人地貪佢啲錢
想揀個同佢差唔多條件既女
但搵到錢 有事業既女人對70k真係wfc

跟住就覺得其他女人貪自己錢賣單
然後攬住舊錢成世 係度揀

揾真愛又好浮誇
但我諗唔濫既人個expectation會高啲，大家意會就得啦

我就係20k都無
完全想死見d身邊人搵咁多
有時刻諗諗下喊到攰得濟瞓著咗
我唔明點解連登既人點解個個都30k
我班親戚從商個班先有
反觀班band3同學綜緩有 警察人工已經係頂
根本無人去到 四萬蚊（唔計 層壓式傳銷嗰啲仆*啦）

雖然大家成日都話學歷唔重要
某程度學歷真係區分咗好多人同社會界線
真係越高banding越高人工

正如qc兄 搵4萬蚊可能喺佢個圈子只係一個中位數 正常
嚟到band3即刻變神人 人中之龍

d運好差 今年重多啲碌柚葉水

我都未有20k
但我唔會自卑喎
我會諗自己可以轉咩工

我想講我係底層
Mbbs blaw bb ibank fo ao 個班完全追唔到

老實講
我係男人寧願要名校a380好過要band3 純情處女

俾人hi過群交咁點
冇性病生到仔就得 結婚之後無偷食咪得
邊有人真係會係人面前講hi過你老婆
你老婆好淫
教育價值更加重要

因為我腐皮返自己謝罪

名校係咁
所以我離開了
都叫鬆咗一口氣

40k 又唔使一定神科嘅
但多數要 degree 入場

唔使指定 professional degree 嚟講就
教書 big4 eo 比較大路

我d朋友都叻過我
做io 2a3o big4 老師 社工

不過我圈子冇叻到做ibank
所以我賺2-3萬都心足

唔可以咁講 始終每個人追求唔同ge野
清楚自己做咩就得
有d男仔唔鐘意湊女 咪揀成熟d/大過自己
有d男仔鐘意青春d 咪揀後生女/外向d
好過為一齊而一齊 最後大家都浪費時間

有時未必係叻唔叻
只係肯唔肯plan條高人工嘅path去行

e.g. 讀science都大把叻人
但畢業出嚟做lab成世得萬零蚊

呢個真 際遇好重要

plan要趁早
大學揀咩科嗰時就要plan好

係呀
我以前都冇諗前途
反而人大左唔想一直一事無成
所以先開始搵野讀下
睇下邊個行業岩自己

呢個我都有後悔揀大學嗰陣冇諗
揀左乞食科
但冇得返轉頭，唯有向前望

其實我有機會出pool
個男仔仲同我講佢住某某花園

我知我條件差唔應該再選擇
我覺得諗過big4 c打問題

好驚變花千樹下場

唔係個個岩教書
叫我教書我會想死

佢話嗰排忽然諗起拍拖感覺
所以試左幾個網友，拍散拖
但次次都好快冇感覺

你地會選擇無feel試定等？
女男觀點好唔同

如果讀左醫科，d 女排住隊上，btw有冇後悔？

完全冇感覺就一齊真係好咩
會愈相處,愈唔想理佢
然後就會諗咁樣咁辛苦做咩

不過我家姐都係揸幾條a讀純文
但佢冇後悔
仲話鍾意hea工

我唔同你
我唔係u grad
我都好矛盾

佢如果上番去就係護士
不過真係0 feel同好煩

不過我細到大無對人有feel.過

唔係冇感覺咁簡單喎你
係覺得煩
你諗你

你係絲？

錢到用時方恨少
到諗住結婚生仔養妻活兒嗰陣就知揾得唔夠係幾大壓力

我都覺得玩交友app好悶
因為遇唔岩對象
但都遇過唔知點解會令你好想傾,好想見既網友

其實去sd 都係諗住搵個會發展到結婚既人，咁我覺得男人應該真係有經濟條件先好去sd,無謂害人，晒人時間？

我講埋單可能用詞不當，我意思係咁既經濟條件下，係咪可以去sd 睇下有無心儀對像

無家底既香港男仔 生存都好痛苦

愛情唔係得錢㗎
只係一個評分標準
sd 本身就冇分高低
目的就係畀啲搵唔到另一半嘅人搵另一半

男仔個壓力係大過女仔嘅

但有愛情，無麵包既話。我覺得係害緊對方。

有又點？又係冇人要

然後我就諗，我咁努力返工到底為乜

後來入咗啲tg谷，睇下人地點講野，都有啲幫助

我身邊都有d咁朋友
一係騎牛搵馬
一係搵個女仔拍住先 但係唔公開比人知
然後搵到新對象就話散

你咁講
我覺得你都係會諗將來嘅男仔
現實得愛情，冇麵包真係唔得
Sd都係識人途徑之一

得罪講句 你老母好on9....
有得俾你啦呀wa...

有條件一定好過無條件既
之前有巴打都講，一輪可能得嗰三分鐘，唔講條件唔通講真心講feel咩
心態上係想揾對象，唔係去獵奇就無問題啦

但係個三分鐘如果係咁講條件 其實好無謂

咁我信得過佢會還既，樓就揸手，返錢就快啦
但廿萬可以做啲乜啫

入tg 好大陰影呀

交友app 你唔夠健談死左一半 為左識人要r 爆頭諗話題

巴打你嗰度都係三句啫
講唔到三分鐘既應該

一對一傾好易好悶
我鍾意咁一班人講多d

試下入d 活動組 我見有個朋友都係咁識左個絲

係 我都覺
但我覺得一個去到七萬蚊嘅男人個 自信 經歷唔會差得去邊
而呢兩樣嘢嘅背後好吸引女人係咪真係要需要去到speed dating？？

我覺得你首先唔好抱住一個用錢 就100%可以吸引女人 嘅心態
因為你咁諗最後你只會引到一個貪錢嘅女人過嚟。

我諗佢地唔係話用錢量愛情
係想 你心態改變下個錢含量唔好放到咁大
唔係話完全係愛情麵包成份

speed dating 嘅人如果聽到你有七萬蚊都沖埋你
好容易成為毒撚埋公廁單嘅個案
如果你真係有七萬蚊點解唔搵自己個人嘅自信學歷經歷黎吸引異性？

點解？

我都唔想咁講
呢d 真係剝削下一代競爭力同資源

個人經歷
勸你唔好玩
最多 入啲資訊興趣群tg好過

7萬蚊係真既，信唔信無咩所謂

都要有個地方識到異性先得架

冇話唔信你
實有七萬蚊嘅人嘅人

即係唔好用錢 佢識人因為只會吸引一啲貪錢嘅人

就好似我學歷控
一個拎住錢 一個拎住學歷
我緊係衝向學歷男度

要記住
你攞咩出嚟吸引人就會吸引到啲咩人
你攞錢 咪容易吸引到貪錢嘅人囉

七萬蚊 橫掃千軍 收兵建國都得啦

你做邊行少女

如果少女嘅話帶我入行
唔收人工

今日係咁send cv
好想入多男人行業
大家仲有冇多d建議

陸永老婆真係靚得好誇張

所以真係唔覺 處女係一個value
學歷 出身 教育 思想 feel是但一樣野都高價值過呢d.

靚女真係大曬
好想再做手術
無錢啊
打針唔夠 其他女人嚟
上完個apps d中女都 靚女到呀

地盤

有冇位岩女仔做
但係我入行啦
send左d cv無回音

唔係val唔value
好人好姐唔係上開連登，識個對象點會無啦啦諗佢係咪處
好似樓上講埋單
你正正常常識條女，啱就話幾好，唔啱就話唔係咁好，唔係上開連登唔係個腦出事根本唔係無啦啦浮現「埋單」呢個概念

有冇咁誇
咁 gm 升 sgm 咪即係登基稱帝

梗係
因為後宮三千呀嘛
我無女既義思無皇后炸

馬路地盤成日見到d阿嬸指揮交通

個位叫咩名
不過 我氣管唔多好

有時睇得靈活啲
身家可以係令人注意你既起點
可以係彌補你其他缺點既化妝品
淨係賣死一樣就乜都死
賣樣賣內涵賣性格賣錢，獨沾一味都係無市場嫁
重點都係點present法既啫

或者呢個位都好多女仔做
安全主任

你不如send你d 資料同樣俾樓主
佢會分析你sd同識唔識到人
有d人以為自己好得
其實人地眼中唔係

所以可以搵樓主專業評分下
當然如果你係ugrad 嘅咁我免費同你評分點話

搵過資料
佢話要有三年相關先俾讀

一係去考公安
薪高糧準 大把仔

Band3出身平均計55k左右

不過身邊d舊同學都30k起跳

我諗佢唔係想用人工吸引人？
應該只係覺得就算搵到個人一齊
要長遠發展,成家立室
都要有咁上下經濟能力

咁勁
教我反身

香港地專科先有
你個間咩band3

我個間已經有幾個拎綜緩
好撚驚

我識人冇讀大學都買左樓啦
佢做地產

係懶姐
做保安,普通文員實有人請

工程

我個間都有人做
但係就轉左行撈唔掂

有啲就 去埋有兔女郎有酒嘅地方
我都唔知佢撈緊咩
好似做金融咁樣
但我個同學好似搵好多錢咁
好多名牌同貴野

應該做金融或 又唔係倫敦金嗰隻我都唔知佢做咩

但真係無同學做 地產保險上到樓
成功真係好少數

講真,我唔知你apply咩位
都唔知工程要做咩
但如果想轉行
最好讀下相關course先
一來比自己了解下
二來可以比hr睇到,易d有interview

地產,保險唔係人人撈得掂
有學歷都冇用
要有把口同人脈

其實我成日諗做到要上樓係咪真係有床單
真係未見過正經既做到上樓

所以爸打去間band3都唔知咩band3嚟
培育啲人啲思想 都非一般

Band3都有唔同嘅
有d校風ok,只係唔擅長讀書
有d就打仔學校

就快豬年
大家會唔會求籤

IT狗咪多仔做
成人問

成日*

仲要斯斯文文有一技之長

撈得掂嗰啲都係由世叔伯姨媽姑姐做起
跟手就到大學同學

做安全妹

我都好多野可以後悔
小學排錯位
中學懶
會考高考冇喺英文努力d
大學冇去exchange
大學冇玩多d
好啦, 我諗冇人嘅人生係冇後悔嘅野

識換光管識換水

Btw,你唔係alevel揸幾條A入純文科咩
都揀到普通專科

大家豬年快樂
祝大家愛情順順利利

咪係

2019 主要任務
我要有女朋友

考慮下去外地結識

強烈建議港男 轉媾台妹/架妹/韓妹

學大阪Andy哥同Benjaman 咁 去WH 、玩交友網都娶到架妹

利申 對香港女仔已經開始沒晒興趣
好想離開呢度去外地落地生根

我都想 有無教學

咁多位有冇出pool 大計
一年之後返黎再檢討下

冇
搵到對象先講

睇大阪Andy哥 個分享同埋Benjamin 個分享 點識佢地個太太

本身身邊都有fd係同台妹結婚
我諗住參考佢地既方法媾女 黎緊我會去WH希望起外地成功識到另一半la

2019年目標係減到110磅
割雙眼皮
考cert入男人行業

你既目標就係搵目標

所以都係叫有目標

其實我想轉到工多d

出pool....都想嘅
但唔想搵到錯嘅對象

等我成功識到外地女朋友 再上黎同各位分享教學

我想轉到想做既工
同埋同一個我鍾意既人一齊
有對象但一齊唔到都冇用

點解想做big 4

因為要喺會計發展
要入到big4先有前景

我都覺做big4既人好勁
人又靚又識打扮

出面就算唔係會計界都知big4係 人中之龍先入到去

行年宵發覺幾樣野
化妝技術進步，香港女仔真係越黎越靚

好多女仔都無男朋友一齊行

好多勁靚既女仔個男朋友都係柒柒地

大家加油

係整容嘅人多左

祝位巴絲打豬年快樂步步高陞

是咁的我係第一個post 某個溝唔到女既毒L
最近有突破性發展
事源前排玩某運動時個教練幫我試探到有失戀無耐既女仔表示唔介意由朋友開始認識先
個教練不斷鼓勵我試下追佢
終於鼓起勇氣contact 人
佢冇唔show 我仲似乎主動過我
問題就出現, 傾傾下我覺得我同佢個世界有d 唔同
我發覺佢份人比我想像正面樂觀同單純
我自己就唔講啦, 總之有種覺得佢係正我係邪
怕襯佢唔起既心理矛盾, 我係咪放棄好d?

豬年快樂
你覺得自己點邪法

唔係講嫖賭飲吹個d 邪
我負能量極重, 睇個世界乜都有戒心唔信人, 屋企人第一但都非常重視錢, 視買樓為主要目標, 同其他唔識既人好冷漠
簡單d 講係典型香港人

同個正面樂觀嘅人咪岩
會感染到你樂觀d
唔通都要搵個負面嘅人咩

其實唔只性格, 學歷家底佢都好過我

對方學歷家底好過你都唔介意咪得

我覺得其他野都係假
最緊要夾
咁你同佢啱唔啱傾先

上呀 機會難得 nothing to lose

有得試點解唔試
除非你唔想試啦

你自卑啫，唔係邪
你先諗下，放棄左
會唔會有人讚你叻仔
個女仔會唔會喊住咁話「我唔會放棄你嫁」
你自己照鏡會唔會好自豪今日人生下左個好啱既決定

就知答案既啦

我發覺啲整左容既人總係以為自己好自然
先唔講香港啲診所手勢幾差，整出黎無一個係自然
根本只要見多幾個女仔，一望就睇得出有無整
不自然既對稱同筆直既輪廓，某部位過份光滑既皮膚，一啲都唔柔和既比例
根本就淨係呃到自己呃唔到人

岩 你唔上就介紹黎我上

btw雖然我咁講
但豬年好開始，係開心事黎，享受當下既好感就得

要整應該去日本韓國整容

姐姐你又岩？

係呀，起碼人地啲醫師真係有研究過輪廓
唔會一味追求直同對稱
整出黎就襟睇好多

其實人既眼睛係好銳利
話哂人類當年喺非洲大草原都係靠眼力同視野劑身食物鏈既頂點
第一眼可能未睇得出分別
望多兩眼，同身邊無整既人比一比，乜野叫自然乜野叫唔自然，真係傻既都睇得出
只不過係踢爆唔踢爆，接受唔接受啫

階級同學歷根本係sociology d sub-fields 叫sociology of education 或者sociology of social stratification 根本唔係美國其中一間大學既research咁簡單 你睇下d big name 例如Jordan Goldthorpe, Pierre Bourdieu, Stephan Ball 都唔係美國

多謝指正
又學到野

其實我知唔係
「世襲資本主義」呢個字係我喺台灣/大陸paper度抄出黎
「廿一世紀資本論」既作者係法國佬
我諗住等大家易啲理解所以9 up下
不過都係多謝指正

網紅公開整容全紀錄 課金700萬大改變楊冪

但呢個真係整得好自然

新年祝大家出pool成功！

飢不擇食

咁你就轉工
喺公司求其搵個

Sociology 都真係唔建議睇大佬d paper d觀點落後主流成30/40年 睇得多真係會壞腦
不過父母階級同子女成就而言，連登其實幾啱 窮人咪生仔 除非你好有文化好識教 好識向上游 不過有咁勁自己多數都唔會窮

都唔排除有d小朋友自己識諗

兩睇啦，窮人唔好生仔，咪即係突教育福利政策係應該向窮人傾斜
只不過連登仔成日FF自己係有錢佬比人搶著數啫

咁我都唔排除自己會中六合彩直接退休
我覺得要寄望可能性黎祈求自己仔女出人頭 唔洗日日做到狗咁已經算不負責任
而且好多時唔係識唔識諗 係佢地根本做出唔到最好概選擇 因為選擇係會受既社經背景同經歷所影響 或者連咩係最好既選擇都唔知
正如你大學擇科都唔清楚晒所有課學既野同出路先擇 返工如是

咁反對福利 又唔見佢地叫政府cut 晒本地學位資助收返正價 人人15 16萬一年夠晒公平

似我wo

我都成日唔信人

以前 遇人不熟畀人出賣得多

大大下寧願唔信人好過再俾人出賣

成日有d位好懷疑對方

我都叫自然（打鼻針）
連樓主都話會去sd會識到仔個d
無人見到出我打左針
好多人打左好多人望唔出
你講個d已經係大手術同老左 同手術失敗嘅例子

微整嘅話個樣好多好自然
雖然有d女覺得打針 唔係整容

韓國垃圾
韓國同中國 唔會考慮個人嘅比例
只會一味追求 五官嘅立體
特別係中國
韓國好多都話係院長級
但其實好多都係畀人當試驗品俾新仔做
留係香港雖然唔好最好
但係最安全

失敗嘅機會更加多
同埋老咗之後啲 固定器唔易位但係骨膠原 流失 就最危險

所以我都諗緊整唔整再做
不過雙眼皮就應該會做啦一單一雙好唔對稱

我都係雙眼唔對稱
不過唔想整容同埋五官唔算好差就算了

不過化妝好麻煩
化到鴛鴦眼咁
最唔高興係呢樣

我內雙
好易食哂眼線
所以我都廢事畫
但有時唔夠訓,變大外雙
反而唔襯我

通常話得出唔算好差都好靚女
我五官差到貼地囉
真係接受唔到

靚女又稱唔上
五官協調囉
既然樓主話你去sd會有仔想識你又點會差到貼地?
自信心太低有機會為自己姻緣做成障礙架
我覺得你係小心處理好生蛇嘅痕跡就可以四出溝仔，大殺四方了

btw樓主真係個好人
新一年希望樓主揾到自己目標
唔再負能量

連登仔係話
通常話自己ok嘅都係醜

佢band3出黎
見咁多豬西
sd通常低質
佢見咁多豬西自己我正常有咩出奇
我想做個樣去到大學生 -名校lv
佢哋真係好靚好sharp好想令人望完再望

名校真係好完美
樣靚身材正 讀書勁
真係無見過名校生醜樣

不過樓主話我去到sd會有仔要都安心既
但學歷高未必夠力食到

接住

我再反彈

人地大把女la使你祝?

名校生好有氣質

溫ielts先 88 一講名校我驚我會 失控

我真係完全唔認同
名校關樣、身材咩事
亦唔覺個個都讀書好

女點同
話令女 真係好令
話正常係正常-令
話醜係正常-醜

我一知道個人係名校出黎就會自動進入美圖秀秀mode
唔準笑

佢自己話負能量爆燈
呢個唔係大把女就解決到嘅問題

十賭九燈巴考慮下呢位絲打
佢會好鍾意你

你都有搵佢wo

我唔想做佢軍隊成員之一

搵d毒撚名校生囉

九燈巴打同個女仔點
打聽到人地有女友未

放棄佐
睇下遲d有無緣
個頭開佐正經野唔識轉channel

又唔係話你

要出擊可以有好多藉口
正如樓主所講
all or none

好似聽到有人叫我 ...

場地絲鍾意名校生

自貼先

30 歲 A0 入嚟留名

好奇想問樓主一樣野
「玩玩具」算唔算係SD中一樣好扣分既事
泛指高達、FIGURE、合金、車船軍武模型，遥控車等等
唔包括車同表同名牌

應該唔會
至少我冇聽過女仔話古天樂玩模型玩具係幼稚低B先

古天樂還古天樂
但我無論上網定身邊都聽好多
買玩具要「偷渡」呀，比老婆/女朋友發現要賤賣呀
啲女話見到男人玩膠公仔就好憎，好低B呀
我真係好奇想知，其實普遍女仔對男人玩玩具係咩感想

情願佢叫雞唔想佢玩玩具都聽過

洗乜搞咁多野
是但拋句 : 喂俾你ig我丫

咁就得啦

玩玩具唔係問題，砌模型唔係問題
人總會有自己既興趣目標理想

點解有啲人儲模型，唔會俾人屌
有啲人儲模型，會俾人屌

因為有種人，有事業有理想有家庭有興趣有朋友有夢想
而其中一樣興趣係砌模型
另外有種人，乜柒都無
唯一既興趣係砌模型
咁就仆街食屎啦

果然係男人不壞 女人不愛

我終於知自己點解交友app冇match
我嗜好寫咗砌模型
試下改做叫雞先

我都砌模型

絲都砌模型？

即刻爭住同你match呀

砌咩

但佢地有女有老婆有仔女

又關事

大把廢老都有老婆有仔女

有時我都唔明點解呢啲呀叔都溝到女

改做砌女

唔係高達

砌Lego, nanoblock

快2月14喇，仲係單身，唉。
俾錢參加咩咩班，都識唔到異性既。

我淨係砌得起大陸老番

25歲 A0 唔通真係要去speed dating

我都係 仲係交友app奮鬥緊

多數砌nanoblock
Nanoblock唔貴
Lego太大

我只係想玩下交友apps
之後部手機自動熄機之後死埋
屋企玻璃爆埋

黎緊呢年

你去邊度.
join咩班

男人玩模型唔影響正常生活,唔會對經濟有壓力同要有足夠空間咪得囉!

土地問題
砌完都冇位擺

nanoblock 有日本老番

新一年加油🤘

nanoblock對我啲手指黎講太細

同埋砌建築物如果太細無乜feel

不過真係又大又貴，正版閒閒地都幾千蚊

玩多幾個 app 應該易d脫離a0掛……

speed dating應該會嫌你太細個
btw加油，A0 既原因係遇唔啱？

會唔會係身邊無異性 想遇都遇唔到

曾經遇過岩既 但冇一齊到🤭可能拖太耐

窗玻璃？

我樽玫瑰果酒
成百蚊無左
仲要洗極周圍仲係咁油

胰臟發炎好大件事

網上關係太虛幻

落地開花

之前係咪有c打話想去做運動識人定操fit??

見到pure 可以做500
有冇伏??

網上識人好攰

男人大波好L正
好想攬埋去

驚中基佬
中基佬我會覺得哂錢哂時間

係
一來單對單難識到岩傾
不斷都係傾無耐就斷
覺得好攰

就算遇到岩嘅人,想見嘅人
感覺都好患得患失

13歲先A1點算好
利申: F2毒L

平凡人比較容易出pool

此話何解

大d你就明

其實我係咪唔應該講分手呢
明明個女朋友喺呢級都公認靚女
又識做家務又有禮貌又高又白又瘦

但係一齊咗半年我都無乜感覺
反而佢日日都話想錫之類嘅野

得到過就下個啦，成日食好也都要食下其他茶記，隔離飯香明唔明。你當佢地全部都係雞咁就無女溝唔到，中出即飛啦

你好似好有經驗
得F2就咩犯法喎

遲下你就後悔冇 過學生妹㗎啦

我會趁呢4年
完成人生其中一個目標

我的確係degree 畢業

我自問唔係高大靚仔有型，不過個樣都唔會令人反感

其實去得Sd 既應該明白竹門對竹門既道理

應該咁講，唔係話搵幾錢對返搵幾錢

靚仔對返靚女

我覺得係你有幾大吸引力，就自然會對返相約有吸引力既人

反而我希望女仔係欣賞我既經歷，點樣由搵$6000 個月去到搵7萬蚊。點樣唔靠父母一蚊，買到樓。

我諗呢啲能力既表現，應該更吸引女性，而唔係focus 係真係搵幾多身上

ok
我係女同我好欣賞你
你可以分享你經歷嗎?

利伸 利是有6000
呢次無死 我搵到7萬蚊晚晚同u grad仔仔玩到星期一至星期7都得
到時點只出pool
直情爆pool

認真mode
有興趣聽你個經歷
極少人可以有呢個機會經歷

無心討論就算啦，利申 我唔係無女，只係覺得之前遇到既都唔岩姐

銀行低層，做到爆數Rm 已經ok

15 年 買仙股 賺少少

16 年 拎80萬出黎已經可以8按 400萬樓

你條件其實好高
其實中等永遠最易成功
個pool入面中間既人永遠最多
最低同最高永遠最難出Pool
但高係可以控制高低
你可唔可以講下ex其實已經去到咩質素?
同你心中相差幾遠?
可能唔係人地差
只係你太高
同你同樣位置既人好多都俾人mark 實/做埋人妻

做Kol 做model 既都有，樣係靚，但性格夾唔到

A~G 級既女都食過，但食到唔代表可以拍拖，可以一世

小心做花千樹
你就好似我post1-4 一直強調一個重點
就算外表身材幾好
無學歷修樣feel一樣走唔到落去
最後只會做人sp/向下流

新一年
我希望自己可以有勇氣
有勇氣踏出第一步
有勇氣去爭取
無論愛情定工作, 所有野都要盡力,唔好比自己後悔

2019年
我希望自己可以有勇氣面對一樣接近20年要面對既事
我更加想搵到一個人可以扶持我捱過呢個難關
不過無人會明我講咩

祝你入到big4識到真命天子

第一次入黎 幾多歲開始覺得要去speed dating ?

諗佐好耐
想去學法文
呢D課程大唔大機會識到人

月入70真係可以登基
利申 希望30歲前上到50K

你戀愛經驗都好豐富下

你試下
我覺得唔太易

唔係用錢溝女嘅
其實30k,40k真係唔差

幾千蚊 上幾堂就唔上
同我學法文工作可能有用
唔係純for識人
新工法資

我嗰陣讀嗰個language course 千幾二千姐

入面環境如何
你都係學法文？

無知一問
係咪大學入面舉辦既course
先呢個價
好少見私營咁平

呢個post已經變到
月入7萬同中2生都要去sd

原來中4兄好正常
對比之下

總於追哂咁多個po
諗住情人節join speed date

個日先join會唔會太遲 早少少等人情人節約你

果日啲媒應該有約唔會出黎

我唔使等人約
自己約人，人地肯出,已經好開心

做女唔容易，一女侍幾夫

如果我真係要join sd
我會想避開情人情喎
驚d人係因為節日氣氛而上去

唔係有feel嗰個人
情人節都唔會想對住佢

我都覺
請我食飯都唔制

返左大陸
又俾親戚問長問短，問幾時結婚
我都想結婚，我都想搵30K，我都想養女呀

我覺得係好。但之前一直咁諗結果單身左5，6年先出pool 其實好矛盾，單身好自由，但單身耐左又想身邊有個人

有時係唔想最後同對方連朋友都冇得做

所以呢個都係搵speed dating/婚介好處。唔arm的話永遠唔洗再見/聯絡

我又係好怕醜，唔想拍拖，只想識朋友友

我想搵人text下週
唔想whatsapp得男仔friend / group 同同事

down交友app啦

我唔信你個電話一個聖保祿都冇

好頹 日日返工

9點返工打左成朝機，跟本無野做都要返工

女仔無野做都可以有世藝，學下煮飯睇下劇過都Ok
男仔無野做好浪費青春

男仔唔學得煮飯？

我自己識煮飯又點會咁講
不過我覺得，男仔既話，工作時間拎黎投資係事業上總好過投資係興趣上
女仔真係點樣都好，嫁得出就煩少好多工作上既野，但男既娶完係煩多樣

咪住先
如果條女真係咁諗你仲會想娶？

有得揀咩

最多結婚果陣加條離婚果陣無得分身家
我自己覺得唔上進唔緊要，唔好有機心最緊要

洗晒副身家 果啲case真係聽見都怕

其實婚前協議無乜用
打完官司，就算另一半分唔到，都只不過係分左比個律師

black and white都打到咁貴?

因為婚姻本身既約束力係高過婚前協議
所以如果要打
上到庭嗰張差唔多係廢紙黎
叫有啲參考價值咁解

咩叫冇得揀。同條咁的女一齊就係你的選擇

巴打俾人分過身家定係做e行?

同相關產業既女仔拍過拖

本身以為自己唔洗去咩sd
依家要積極考慮下先得
玩board game嗰種好似幾好

我都想玩board game
搵唔到grp

其實25歲去唔會唔會太後生
份工全男班 朋友唔多

係囉
又係fb大把

又話先啱

識玩咩board game

2月14 呢度搞返個啦，一定爆棚

......通常玩之前都要睇下遊戲規則或者揾人講解下先

你既然有女朋友
點解仲成日係呢到蒲頭

網上d boardgame group 好多都係鋪頭自己搞
夠唔夠人 / 識唔識玩都唔緊要
佢都係做生意
上到去比俾自然有人教你同你玩

諗起啱啱追咗隔離 post

事主結婚兩年 仔都生埋
先發現戴足兩年綠帽
仔都唔係佢嘅

多到數唔晒，不過女仔應該唔會有興趣（用腦到噴血既工人放置類）
如果Ice Breaking咪又係狼人Avalon果類簡單既身份類
女仔可能對Descend同Pandemic果類有劇情又比較簡單既合作類會有興趣D？

我叫你地搞
又無話我去

到底係有女朋友嘅男仔特別吸引
定係吸引嘅男仔都有女朋友?
有女朋友嘅男仔可唔可以係額頭上面鑿著occupied呢個字?

有無人想呃下水吹

你最近鍾意左個有女朋友的男人嗎

有，我最鍾意r水吹

無玩tg

我都係
通常朋友聚會去cafe先會玩

Mj 計唔計board game

lm學野''

大家買左六合彩未

我報左course 黎緊都好少上連登

報左乜？

上面個吹水群以為你地開

mk群

你地真係想吹水既不如我地傾開個幾個開番個仲好

不過我驚 白卡佬搵到我

你地搵人開我跟機

準備進入多男人行業既課程

希望有新進展啊

一星期幾堂？

我做admin就知邊個係我
我做user我唔講鬼知邊個係我真身

係咪有興趣報
唔想係度講
費時俾人起底

D人都消失哂咁

真係想試下一對一既SD
有冇邊間介紹?
其實都想知幾錢
有D全部佢幫你MATCH到時見
有D又話大家都會見過張相OK先出

無相好無保障
一陣出到黎樣唔岩自己心水即刻Dup錢落海

我又唔記得邊間有相睇左先

一對一

有問題?

生日 又老一歲

點解永遠都係唔中意既人打黎

總好過冇人打嚟

唔係大學生啊
whatapps 啫

已經向抑鬱投降

咁有冇sd既公司唔會有咩入會雜費真係match一次比一次錢又信得過?

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。 我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室， “你帶了人回來嗎？” 我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。” 他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。 但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。 後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。 因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。 所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。 “去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。 工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。 “你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。 有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。 後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。 有人走進我的房間，說這些東西是誰的。 “那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。” 女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。 誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

我隔三差下給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶裏，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西部在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。反正人人都相信我有個女朋友，沒人會發覺浴室裏其實沒有人，水是我開的。 又過了很長時間，工頭找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看著我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人坐了兩個人的位子，在電影中間哭。 哦，原來我是失戀了，雖然那部片子很感人啊！ 我簡直想痛駡自己一頓，這是早就可以通往解脫的一條路，我早就該這麼說啊！衛生巾和粉底太貴了，化妝品我都買了Chanel的。我不知不覺這麼過了好長時間，都沒有錢付房租了！ 我揪著自己的頭髮，很痛苦的樣子，我看見她們又捂著嘴，用手護住鼻樑兩邊，向眼睛裏扇風，背過頭。終於，還是有一個人忍不住還哭了。 我沒哭，我跟我女友沒什麼感清。 我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜，有女孩要給我介紹女朋友。 “他為她女友買專用的衛生巾呢！”她們不厭其煩的說，講了很多我部不知道的癡情故事。是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來看一眼我 我怎麼辦，我只能說，是啊，難道要我告訴她，浴室裏沒有人，水是我開的。 我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了 “你的心裏空落落的，我感覺你還愛著她，我沒信心取代這個位置。“她眼紅紅的。臨走，還給我一擁抱。 這姑娘真有意思。我沒有女朋友，浴室的水是我開的。但我不能告訴他。 後來就沒人給我介紹女朋友了 經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊，浴室裏沒有人，水是我開的。 又到了一年情人節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋裏上網 我那時候想，不知道那一年情人節，我究竟是因為什麼把浴室裏的熱水燈開呢？我一個人點著一根煙，在昏暗的燈光裏，感覺很靜，想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。 沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。這時候，我的室友摟著那個女孩回來了，他看著浴室，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色 “是她回來了?”

他旁邊的女孩看起來高興極了，對我室友說：“是你跟我說的那個嗎，是他以前那個女朋友嗎？” 兩個人調子都變了，在客廳裏高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。 不，我說。 浴室裏沒有人，水是我開的。

全部都有人約？
一到214全部唔見人

冇啦我都想有

d男user平時話幾毒幾毒
214即刻現形
同lv既港男根本易玩過同lv港女

咁又唔係
好似都好耐冇人喺度講野了

過完單身情人節，即刻上網join咗個speed dating event.. 希望下年唔洗自己一個人過...

我想知如何分別一個女仔問我今日有無人約係9up 定係signal?

問得9成signal

睇平日相處
平時成日傾,9噏開應該係吹下水

再問sd其實幾錢玩一次架
單對單
新聞又話咩入會費又sell你呢樣o個樣萬萬聲咁
我唔想上到去變左比人sell

四位數字係正常（我覺得）

Sell你嘅嘢（衣著，說話）如果自己改到就唔好俾錢人賺

見d負責人話約800-1000左右一次
就算多幾百都可接受
說話呢d幾廿年自己都知咩事唔係話學下就得,經歷有幾多話題就有幾多
衣著呢d其實我都想對方簡單就算t恤牛仔褲都冇所謂
我想見到既係做番自己既佢
所以自己都唔想大執

當9up 咁覆 今日開始hea覆我
應該又衰佐

之前講嗰個？

我都想搵地方學下同女仔講野
一同女仔講野就好驚

你平時返工冇女同事?
洗乜比錢去學
平時有機會就吹兩句水仲好

一個都無，工程撚得堆阿嬸

幾多歲

25

試下玩goodnight交友
可以練下同女仔傾計
但呢個app就多女仔派

呢個app 點玩

down黎玩下咪知囉
同d女傾電話呀

三唔識7傾到d咩 lol

點解男人30歲先好玩speed dating

最主要係男人天性鐘意比自己細既女朋友，去Speed dating既多數都20尾既女仔

呢d見過唔少啦
第二次成班人見面已經拖住出黎啦
要搵就快

直接whatsapp佢啦
拖下就冇

搵我入去做啦

其實有無公司係調轉架

做左28年人都遇唔到一個岩既人拍拖
永遠遇到既都係
你鍾意既唔鍾意你
你唔鍾意既偏偏遇上你

Big4唔係多女咩?

啱,
如果冇feel但覺得佢各方面都ok
都可能會試
但唔鍾意嗰個仲要係有自己好接受唔到嘅地方

想問有冇人最近有去過speed dating, 個操作而家大概係點
會唔會都係好多媒或者好多係為左賣野

即係咁
遇到一個性格都ok既女仔
外向好傾又會打扮下 整體係幾ok
不過個人太Flirty，同埋Feel唔到佢係有鍾意既Feel
只能Move the fuck on

巴打，我情況同你差唔多
有時覺得個女仔整體幾好，但feel到佢只係想做朋友，個心情真係好難受
同埋move on知易行難

起交友app 識？

我未泥足深陷都還好
唯一好處係知自己鍾意咩類型
由其係差唔多時間識左其他類型既女仔
原來我真心唔得文靜純樸型

28了 想問邊去邊間好啲?

知邊種女仔啱自己都係好事黎既
不過多左條件又難搵左

人地尷都照出你驚D咩

最大獲本身都已經好難搵啦
交友app識唔炒都發覺唔得
開始懷疑自己係咪咁唔想拍拖
如果唔係點都搵到個

*識唔少

交友app唔好期望太高
唔係個個啱玩

係,我知自己唔啱玩

Download 左都唔見得一定識到人

回正題，Speed dating 好似好伏咁
啲女仔係咪都係戲子黎架，食餐飯then 898

所以我覺得1對1會好d

1對1 都可以係戲子

佢冇錢開飯呃餐飯抵佢賺

唔太想去speed dating
玩app個pool大都難match
Speed dating仲難搵到岩

App 都係幻想多，好少下定決心搵一個人
想搵個靚仔又專一
然後不斷loop
唔會甘心停留係毒能身上

係人都中意180大隻型男

哈哈，即係咁講姐
最弊我中意果個係外協，同我chat只係攞個感覺
而家我都明白自己咩新鮮蘿蔔皮，所以岩岩收左自己皮了

Speed dating 可能岩我多啲，起碼睇到我個樣先，仲會同我傾計既，咁先叫真正有機會
上網識... 真係脆弱...

奇怪口味

我試過40人，40都swipe right
都冇match !!
我個tinder勁多鬼妹、黑人，冇乜香港人
命妹多都係呃人果啲假相.....
唔知點解

Tinder match人機會好似高D（然後美容西保險西又多d）
CMB玩左幾個星期都無match唔知咩事

應該咁
你覺得傾落去都有意思 可以發展未請佢
扮野話下次你請啦
無既話現實少少都要AA 當唔好比希望人都要

而加係養和
無黎12年d護士豬左好多
我係度諗緊我份人工連個看護都不如
，我都覺得好對唔住屋企。
都唔知佢地老左點照顧佢地。
老豆老mo要臨老生活質素好差無呀爺咁好以我現時搵錢狀態。
死係養和度都係一個福氣

最近少上線好大壓力

好多名校

你條件全男班都無問題啦
法國d皇仁仔好中意扮毒撚

下，搞咩喺醫院？

個腎有事
連個2奶都黎埋
2奶個仔hku ga

Hku咩科先？唔係科科都勁

唔知呢唔知點打探
上去同阿爺執野見到
諗住一大卷圖應該係土木 /工程？

個2奶jm9 個仔hku自己做老師
咁都要做我阿爺個二奶

有機會打探佢咩系先

睇下佢有冇機會帶到我入行先

你而家讀書讀成點？

hold住
放完工衝去醫院好倦
今日先得閒少少上番水

大家會等到幾多歲都冇出pool 先去speed dating

19留名

想當年我19 hea 下hea 下
Hea 到而家就27
時間過得好快

絲打做audit?

唔係，想入

巴打，想問下多唔多女既交換contact後主動搵你哋

0match

31a0想死

再等下會有

有match都冇用

有冇人去過自由交換contact既speed dating

點算巴打

利申31a0

而加d老人院好似酒店咁

你地最近點